<?xml version = '1.0' encoding = 'utf-8'?>
<xliff version="1.0">
   <file source-language="en" target-language="ar" datatype="xml" product-version="11.1.1.3.0" product-name="BI Publisher">
      <body>
         <trans-unit id="16">
            <source>[&amp;0][&amp;1][&amp;2]Oracle Corporation[&amp;2][&amp;3]500 Oracle Parkway[&amp;4]Redwood Shores, CA[&amp;1][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0][&amp;1][&amp;2]Oracle Corporation[&amp;2][&amp;3]500 Oracle Parkway[&amp;4]Redwood Shores, CA[&amp;1][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="18">
            <source>[&amp;0][&amp;1][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0][&amp;1][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="598">
            <source>[&amp;0][&amp;1]Confidential and Internal[&amp;1][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0][&amp;1]السرية والداخلية[&amp;1][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="67">
            <source>[&amp;0]Page [&amp;1] of [&amp;2][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0]الصفحة [&amp;1] من [&amp;2][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="168">
            <source>[&amp;0][&amp;1]Revenue Budget, Actual and Details[&amp;2][&amp;1][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0][&amp;1]ايرادات الميزانية ، الفعلية وتفاصيل[&amp;2][&amp;1][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="601">
            <source>[&amp;0]Total Revenue, Quarter to Date is [&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0]إجمالي الإيرادات ، الربع حتى الآن [&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1306">
            <source>[&amp;0] in USD.[&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0] بالدولار.[&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="604">
            <source>[&amp;0]Note -- Revenue numbers are for Vice President level and above.  Please do not distribute.[&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0]ملاحظة -- أرقام الإيرادات ومستوى لنائب الرئيس وأعلاه. الرجاء عدم توزيعها.[&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1305">
            <source>[&amp;0]Revenue Details Quarter to Date[&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0]تفاصيل إيرادات الربع إلى تاريخ[&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="195">
            <source>[&amp;0][&amp;1]Brand[&amp;1][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0][&amp;1]علامة تجارية[&amp;1][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="610">
            <source>[&amp;0][&amp;1]Total[&amp;1][&amp;0]</source>
            <target>[&amp;0][&amp;1]مجموع[&amp;1][&amp;0]</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="182">
            <source>Order Number</source>
            <target>الأمر رقم</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="187">
            <source>Product Description</source>
            <target>وصف المنتج</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="192">
            <source>Paid Date</source>
            <target>تاريخ الدفع</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1812">
            <source>Order Status</source>
            <target>ترتيب أوضاع</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="312">
            <source>Units</source>
            <target>وحدات</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="205">
            <source>Revenue</source>
            <target>دخل</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1030_tclt">
            <source>Total</source>
            <target>مجموع</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1030_trlt">
            <source>Total</source>
            <target>مجموع</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1034_tmlt">
            <source>Total</source>
            <target>مجموع</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1034_smlt">
            <source>Total</source>
            <target>مجموع</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1037_mlt">
            <source>Budget</source>
            <target>ميزانية</target>
         </trans-unit>
         <trans-unit id="1039_mlt">
            <source>Actual</source>
            <target>فعلي</target>
         </trans-unit>
      </body>
   </file>
</xliff>
